即時-見到火炭有大量警察逐個工廈大搜查

火炭有大量警察逐個工廈大搜查

push 有無fc

現埸

已離開，最後見到上金豪工業大廈

無圖做乜勁

而加去左火炭大樓唔知想點